照顧者其實都好需要俾人體諒

借人ac代post

屋企長輩同我哋一齊住咗都好耐吓
隨住日子耐咗 佢身體出現問題
脾氣差不特止 排泄物可以整到四圍都係

老人家做被照顧者
個心係會唔安樂 會覺得自己冇用
但起碼叫做有人照顧

但照顧佢嘅人嘅感受往往俾人忽視
得到嘅係更多來自被照顧者嘅不滿同謾罵

思考緊應唔應該直接同佢講送佢去老人院

有冇人面對緊一樣嘅處境
入嚟分享吓

如果佢個格唔好咁閪都可以諗吓請外面嘅人嚟照顧

但佢性格真係太閪太仆街
唔知可以喺邊度請人幫佢

頭都大鳩埋
好撚辛苦
本身一家人都開開心心
而家佢一個人成日抱怨 成日屌鳩人
搞到我 我老豆老母 我細佬都唔開心

巴打

個人變到唔想留喺屋企
一日得睡眠時間先會喺屋企
第二朝急急腳走
凌晨再返去

屌返佢囉

佢會難過
之後喊苦喊忽 向全宇宙大肆宣揚我哋對佢差

竟然係咁 點解唔真係對佢差d?
佢都開聲要求

Feel到樓主好大壓力咁 會唔會打電話去附近長者中心睇吓佢哋有冇嘢幫到手咁啊？除咗老人院仲好似有其他support

老人院嘅話 如果佢唔肯入嘅話都唔一定住到

Btw雖然你話係借ac 起咗底覺得似同一個人

點解佢咁多仔女要揀我哋同佢住
不過我諗佢其他仔女唔會忍到佢多過兩個禮拜

認同,老豆過身前都係咁,果陣我仲要讀緊書

身體咩狀況？有無社交圈子

加油呀，明白照顧人既辛苦⋯
呢排疫情，老人院完全唔比探，亦唔比老人家出去
好慘
我都係隔玻璃門望到公公婆婆
如果唔係照顧唔到，我都唔想佢地住老人院

佢之前唔知喺邊度join啲長者活動
我諗係佢撩人哋嗌交先 之後俾其他長者串親
佢返嚟又喊

送去老人院啦
Btw吹水台好似好難推？

佢其他仔女唔嚟探佢 佢係超級難過
但其實大家都係唔想帶啲菌上嚟俾佢

氹唔嚟
又冇可能夾硬的佢入去咁唔人道

唔一定係參加活動㗎

之前聽fd講 佢哋可以轉介上門服務 或者日間中心嗰啲

身體狀況一般偏差 思路頗清晰
社交生活 好少 冇乜朋友

佢而家屌晒鬼咁
我都想俾其他人幫手照顧佢
我主要係擔心照顧佢嗰個人俾佢當出氣袋

係本身性格問題定咩？

有啲人對後輩後生慣左挑三挑四，咩都屌一餐. 連自己既處境係咩都唔知. 你屌完佢，又覺得唔應該，但自尊心或者人格原因又會將他人描繪成問題了而唔係自己.

其實，如果你冇時間同唔太知照顧佢，其實搵專人/送去老人院都係方法. 佢可能覺得涼薄，但聽你情況，距離反而先維繫到本身既關係.

對佢差啲唔會我會有咩後果 都係唔好

試下webcam?
老左份人"文塞"D⋯
佢可能內心諗無幾多年淨，肺炎驚鬼咩
唯有TUM下囉

巴打，有咩唔開記得搵身邊人傾下講下
唔好自己咩晒

人一無聊就會做好多錯事